\documentclass{resume}

%----------------------------------------------------------------------------------------
% Contact Information
%----------------------------------------------------------------------------------------


\name{Ибрагим Зубаилов} % Your name
\address{
    \hspace{14pt} % margin left
    \href{tel:38568458679}{\faMobile\hspace{3pt}+385 68 458679} \\
    \href{https://t.me/vulgarnykarlson}{\faPaperPlane\hspace{3pt}Telegram} \\
    \href{mailto:karlson.zim@gmail.com}{\faAt\hspace{3pt}karlson.zim@gmail.com} \\
    \href{https://linkedin.com/in/karlsondev}{\faLinkedinSquare\hspace{3pt}LinkedIn} \\
    \href{https://github.com/vulgarnykarlson}{\faGithub\hspace{3pt}Github} \\
    \href{https://gitlab.karlson.dev/individual}{\faGlobe \hspace{3pt}Portfolio} \\
    \href{https://maps.app.goo.gl/YJh4mzRDZnpb5uRo9}{\faMapMarker\hspace{3pt}Черногория}
}
\begin{document}

%----------------------------------------------------------------------------------------
% Skills
%----------------------------------------------------------------------------------------
\begin{rSection}{\textbf{Скиллы}}
    \textbf{Программирование}: Go, TypeScript, Node.js, NestJS, Web3(Blockchain), PHP
    \\ \textbf{Хранение\&Транспорт}: Clickhouse, Postgres, MySQL, MongoDB, Redis, Aerospike, Kafka, RabbitMQ, NATS
    \\ \textbf{Другие}: GlusterFS, ElasticSearch, Docker, Kubernetes, Ansible, Nginx, Prometheus, Grafana
    \\ \textbf{Языки}: Россияn (native), English (intermediate)
\end{rSection}
%----------------------------------------------------------------------------------------
% Professional Summary
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{rSection}{\textbf{Обо мне}}
{
    Я программист с опытом в Node.js, Go, Teamlead, Techlead и дизайну приложений
\\ Специализируюсь на высоконагруженных системах, A/B тестировании, переходе на микросервисы и оценке рисков сторонних технологий
}

\end{rSection}

%----------------------------------------------------------------------------------------
% Work Experience
%----------------------------------------------------------------------------------------
\begin{rSection}{\textbf{Опыт работы} (6 лет) }
    \textbf{МТС} \hfill \textit{Москва, Россия} \\
    \textbf{Senior Go and Node.js Developer}  \hfill Июнь 2022 --- Июнь 2023 (1г.)
    \begin{itemize}
        \setlength\itemsep{-0.4em}
        \item Разработка высоконагруженного b2b хранилища.
        \item Сервис для оптимизации баланса нагрузки хранилища.
        \item Оптимизация получения данных из хранилища.
    \end{itemize}
    \\\textbf{Стек: Go, Node.js, Clickhouse, MongoDB, Kafka, RabbitMQ, GlusterFS}

    \textbf{Lofty}\hfill \textit{Москва, Россия} \\
    \textbf{Teamlead} (8 Бэкэнд) \hfill Май 2020 --- Май 2022 (2г.)
    \begin{itemize}
        \setlength\itemsep{-0.4em}
        \item Разработал проект арбитража между рекламодателями(DSP) и площадками(SSP). Активно участвовал в стратегическом
        планировании разработки бизнес-логики.
        Через 2 года проект генерировал более 1 млн \$ выручки и имел ~500 тыс.
        rps.
        \item Внедрил в команду процессы: KPI performance review, планирование дорожной карты, менторство, подача идей, декомпозиция задач.
        \item Разработал систему оценки качества трафика для прогнозирования цен на SSP
        \item Разработал систему фильтрации для отсеивания мошеннического и низкокачественного трафика.
    \end{itemize}
    \\\textbf{Стек: Go, Clickhouse, Postgres, Aerospike, Kafka, GRPC}

    \textbf{Techlead} (4 Бэкэнд) \hfill Окт 2019 --- Май 2020 (8м.)
    \begin{itemize}
        \setlength\itemsep{-0.4em}
        \item Переписал основное приложение для достижения: стабильности(без пожаров), 3х производительности, A/B бизнес-тестирования, unit/integration тестов, низкого порога входа(для новичков).
        За 2 года вырос с 15к до 150к rps.
        \item Внедрил Agile pipeline, участвовал в процессе найма
        \item Участвовал в архитектурном дизайне, включая devop's и части хранения данных.
    \end{itemize}
    \\\textbf{Стек: Node.js, Clickhouse, Postgres, Redis, Kafka}

    \textbf{Senior Node.js Developer} \hfill Июль 2019 --- Окт 2019 (4м.)
    \begin{itemize}
        \setlength\itemsep{-0.4em}
        \item Разработал высоконагруженный (70k rps) сервис для отправки push-уведомлений с большой гибкостью настроек.
        \item Микросервис для авторизации
    \end{itemize}
    \\\textbf{Стек: Node.js, MySQL, RabbitMQ}

    \textbf{Belsona Investment Group} \hfill \textit{Москва, Россия} \\
    \textbf{Middle Node.js Developer}  \hfill Июнь 2017 --- Июль 2019 (2г.)

    \begin{itemize}
        \setlength\itemsep{-0.4em}
        \item Разработал арбитражный бот между блокчейн смарт-контрактом и биржей (Binance/Bitfinex).
        \item Спроектировал и разработал систему оценку рисков и
        \item Дизайн и разработка системы оценки рисков и прогностической модели на основе рыночных трендов, торговых данных и активности блокчейна.
        \item Автоматизированные скрипты для сокращения рутинных задач, в частности для проектов ICO\@.
        \item Разработал сервис для оценки рисков ICO проектов.
    \end{itemize}
    \\\textbf{Стек: Node.js, TypeScript, MySQL, Web3(Ethereum), Websockets}

\end{rSection}
%----------------------------------------------------------------------------------------
% Extra-curricular Activities
%----------------------------------------------------------------------------------------
%\begin{rSection}{\textbf{Extra-curricular activities} }
% leetcode, competitions, algoexpert certificate
%\end{rSection}

%----------------------------------------------------------------------------------------
% Education Section
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{rSection}{\textbf{Education}}

    \textbf{Бакалавр, Информационная безопасность } \hfill {Сен 2013 --- Май 2017(4г.)} \\
    Дагестанский Государственный Университет

\end{rSection}

\end{document}
